有冇人係呢個時候裸辭

裸辭左 好難搵工 冇工返

我4月辭左
本身諗住hea一陣就搵工
點知hea完 去搵工 搵左一排都搵唔到
搵到人都灰
依家做廢青日日起身打機之後訓
hea到個人已經無咩動力去搵工

做保安都搵唔到工咩

而家好似冇乜工咁 唔會要等到幾時

一樣

早排啲學校請文職/工人你又唔去

你裸辭左?

你估唔多人爭咩

識人做開空少做到行政助理

空姐空少搶手貨 做cs又得 做admin亦得 做埋老闆pa都得

係阿 唔知想做咩 好迷惘

有冇parttime做住先

唔想阿 讀咁多書唔通走去做sales咩

Sales都好高人工架

做sales好失禮咩？點解睇唔起sales？

無睇唔起只不過咁後生讀咁多書唔會想做sales囉

呢個時期名牌sales都唔會高
同埋呢個時期點會請 最多咪普通賣下衫
想做d 有挑戰性既工但係又唔知自己想確實想做咩類型嘅工作
之前做個份太悶所以走左

上間公司上司同部分同事太藍太濕鳩
做咗9年都決定裸辭，5月中走

原本仲諗要量地一年半載
好彩辭職後2日有得In
In 完一星期就叫我6月頭返工

好羨慕

舒服就好

辭咗

好想辭，我覺得已經忍唔到

二月失業到依家

如果唔係武肺，一早就辭左

就辭
頂唔緊呀屌

做住先啦
讀書 part-time都係搵sales
當而家係嗰段時期囉

ching好西利 標到個尾糊

冇經濟壓力

我都係同自己講緊呢句

我都頂唔順呀 屌

準備辭 4月已經唔gur個老細
但hea到而家真係頂唔順
好想走 成日都要睇佢面色

而家唔易騎牛搵馬 馬都冇隻
騎牛搵牛都冇

洗住碗先 張司長話唔好咁揀擇

辭職保健康休息好再出發

洗碗都冇得做呀

做到好攰

sales都自身難保
呢啲時勢仲點會去做sales
日日返工等乞食
老左轉行又難
一係保安一係物管

想知邊行

休息是為了走更遠的路
打定信啦巴打

咁快諗定老左就點點點
不如一畢業做清潔做一世

緊係襯後生搏下

預計左月尾打信 希望有決心遞出去

無決心都要有決心 唔走盞浪費自己時間

上個月裸辭咗
In咗2份都冇offer

上星期裸辭咗 星期五last day
好彩收到interview 希望有工開

巴打，三個月內唔撈？
應該都係工程？

聽日決定裸辭
頂唔順 寧願返份人工少啲但輕鬆既工

決定後日
寧願人工低啲但唔會俾老闆迫到精神崩緊嘅工

半年

6月裸辭左，休息一排。本身對自己都有信心，點知去到7月爆第三波，真係難穩左。

宜家穩到一份workload仲大左o既文職，人工無變都係決定繼續'做住先

七月到而家，頭嗰個月仲覺得可以休息吓好爽慢慢揾，點知一直都揾唔到，越揾就越大壓力

我明，我本身係一大壓力就會mit咀呀mit手
本身戒咗，上個月竟然mit返
我知對比起濕疹真係好小事，不過想講當生理有呢啲反應就真係。。健康更重要呀

我都覺 有一份人工低好多 但照試下先 而家個份太撚伏

我8月裸辭左
搵左兩個禮拜, 輕鬆搵到份
利申: IT

sales 宜家有無好d

開始緩和疫情，市民開始消費

太多野做？

用外賣唔洗請

勁多野做
辦公時間9-6無可能完成
本身真係因為肺炎驚難搵工所以一直無辭
但依家真係頂唔順 無一日返工係放鬆

我都係

好想搵到份新工，開展新人生

我都係 但我唔會ot太耐做，工作時間盡做

緊張到舊患都出返。。。

HI樓豬

我都係IT 都搵唔到工

0 offer 諗住r返以前reject左既offer 點知又真係仲有位

準備12月拿埋雙糧就裸辭

大把讀好多書去做SALES
你估SALES真係淨賣野咩

封信一直o係自己枱頭個tray
每次想俾出的時候都望望ebanking卡數

做埋今個月唔做

辭左半個月 enjoy緊生活 工唔會無既 係睇下自己想唔想做姐

我都係，依家先30歲
唔想搞到精神崩潰

4月比人炒左 6月搵到份工 岩岩又辭左

但咩價格消費品 好似得百街嗰d 好賺

o 到幾點

哇搞咩

唔好破壞呢個post

好馬不吃回頭草

唔好夾硬

我 7月十幾last day 左

之後8月中先開始搵工 armarm收到offer 了

講真有啲後悔裸辭 係屋企日日冇嘢做 銀行啲錢係咁減少個時候 就會體會到有收入嘅安全感

呢場武漢肺炎搞到好多人

哇 讀得幾多書阿？
Phd?
定普通degree仔

咁樓豬宜家點

仲有10日就last day
都有2間公司打黎問資料 不過仲未firm實時間見工

但靚女
完

上個禮拜都裸辭咗 返埋呢個月

咁你慢慢等
真係好等住份工返既話, 咩都要做住先架啦

等下先囉 又唔急

想辭

但係怕裸辭左 唔知會真空幾耐

完全感到絕望 痛苦😭😭😭😭😭😭

個市況咁差

4月中祼辭 依加返左工一個月

做廢青個陣頭個幾星期就爽 之後就開始悶 去搵工

都見左7 8份 最後入到自己最想入個間

不過返左工發覺 都係做廢青好

已經決定辭職裸辭
但10月頭同26號有公假
所以9月尾遞信，扣埋啲AL, 10月尾last day
諗起都扯旗
又要搵工
但好期待

Same.,d野日日堆，又有新煩野做。。。
可能本身唔岩做呢類，唔太上心想做咁，力不從心

賠錢裸辭here未開始搵工，但覺得搵唔追本身嘅人工

錯字sorry 搵唔返＊

勸大家勿裸辭 我就係裸辭左 搵工啲Hr 同埋啲headhunt 好多會drill你點解裸辭 有啲headhunt話啲公司見到immediate available 即刻唔考慮

下? 咁撚on9?
呢個時勢immediate available有咩咁出奇

諗緊幾時辭 又唔想中間抖太耐 而家個市又差

話你太jumpy

我通常搵開銀行工 銀行好撚揀擇

痴撚線
有頭髮邊個想做幟哥

恭喜

就辭 下星期second in

我讀書時間相撞先辭工
依家一路搵工，一路做住外賣仔

辭左 30 日通知已經有offer

1月到而家 冇工開
Marketing

啱啱辭了！
希望好似大家咁快啲有offer

工駁工就最好

我寧願唔做都唔會做閪工，最多咪食老本

Ching好勁

而家都面臨緊個問題
公司唔岩做想走, 但係而家請得人都應該係d人唔想做先走, 變左大機會都係伏
但係又真係唔係幾頂得順
點算

呢個問題應該而家想轉工既人都面對緊
而家轉工係閪工大兜亂 炒埋一碟

而家呢個經濟環境咁都要走, 都係閪工架喇 唉

咪話裸辭
我連搵工都唔想搵住
可以當練吓 interview
但呢個時候仲請人肯定伏到仆街

奉勤大家take offer 前諗清楚，我當初有兩個offer，當時on99咁揀咗而家呢個，好撚後悔
做得唔開心，份工同我諗嘅差距好大，好想quit

搵到物管未 我走啦

辭左。而家係屋企炒下股一日搵幾千仲好

same here
搵到份啱自己嘅工好緊要
日日屈住好辛苦

辭左無耐
瀨屎中

遲左份intern
之後就搵唔到了

班hr都 on99
immediate又話人太jumpy
要1 month notice 但job adv又寫perfer immediate

點解要瀨屎

好想入行

要等個市好返啲先會有工

疫情緩和啦

last days 咗一個禮拜，下個week有一份final in，一個first in，希望有offer

finance

你咁廢就咪鬼學人裸辭啦柒頭
好似我咁點辭都大把人爭住請我

btw你咩原因要裸辭啊？睇過

賠錢
好難頂？

份工難頂加身體有事再做落去心理生理都會出事

啱啱裸辭左 離職仲要搞到一鍋泡
又要繼續搵工

點一鍋泡法？
我想賠糧走
已有新工offer,等簽約返新工

咁走咗對你嚟講可能係一個解脫

7月中裸辭 8月中last day前收到offer
新工做咗一個月 琴日quit咗
黎緊星期一又返新工

Hello，又見到樓主

係度，好擔心無收入啊

屌完全一樣
On9 揀左份西工，超大伏所以早兩日裸辭左
而家又要再搵過，好想快啲有offer

之前轉左post 跟住頂唔順department head啲壓力
堅持走 最尾同佢嘈左鍋
跟住賠兩日糧走 餅都冇派

同同事關係好嘅 咪做埋先走囉
麻麻地嘅 配糧走啦 費事自己難受

我就調職到第2度acting升，頂唔順班同事resign,但我就無賠糧即走

7月搵到依家

準備買定bb床都得

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

咁多工俾你揀

樓主馬死落地行，in住pa先真心，pa都無就真係唸第2行

乜都冇 唔知可以返咩工

今日返左去執埋啲嘢 星期一準備唔見人
我呢份係fg第一份工 返左年幾
臨尾香
唯有呃自己係好經驗黎 下次唔好再搞到咁

唔係有咗

點解會揀而家裸辭 一定難搵工㗎喎

頂唔順份工

聽日又到星期一啦

理解 我都係

又星期一好想辭職

份工真係做得好唔開心都冇辦法架
不過要睇下自己咩環境先囉

認真考慮中

日日都想辭職

唔係經濟差一早唔洗考慮

每日都唔想番好辛苦

原本唔係好想做想resign, 剛剛又比左新duty我，其實馬上同佢地講唔做會唔會好d?

有時真係忍唔住要SL抖下氣

想留番黎見工

睇你想做咩 好多勞力工作都等人用

7月到依家仲未搵到工

公司請個廢post文員 17-18k，正常大學生，無野做，準時收工，無人in

我都有咁諗過
但我有係真係會頂唔撚順
至於見工
都係辭完職先見

想做

6月辭左
7月搵到再辭
而家3個月無做嘢
預年尾先搵得番工

好想做

7月辭左
8月搵到再辭
而家1個幾月無做野

你地一樣
是咪份工太伏

呢個時勢辭職 份工一定好難頂

雖然好得閒無野做 但人工低

我想做

無野做唔係更加會做咩 就算人工低少少

btw 求介紹

文員仔12k 入下data 自己on99坐係度成日 唔係咁易捱

我而家呢份15k做到仆街 又要ot仲難捱
寧願番12k

正確 最緊要知道自己想要乜

加油

有冇垃圾hea工介紹黎做下

同問
人工低啲都得

介紹左比我先

6月到依家 仲未搵到工

同你一樣 hea到無晒動力去搵工

好好珍惜呢段時間
應該係要最開心既時間

準備9月尾裸辭，雖然前路茫茫但總好過俾人糟質

上司定工作問題

5月裸辭
6月開始廢到依加 廢左3個月

有冇搵過工先?

Lm

幾時先10月呀，想快d返新工呀，垃圾同事

年輕人都會經歷過裸辭

因為大家都會年少氣盛

星期五last day
本身都唔驚冇工返
但越近last day就越驚

屌你，明明做緊文員，係依個post扮裸辭

好耐冇搵工
見左一份 開13k...
除左畢業第1年冇試過1字頭...
好撚灰

有睇過下
本身0學歷
想轉行 但唔知想做咩

樓主又派膠

今日新同事返左2日工就走左 佢之前係裸辭 聽講今次走係有另一個Offer ，我都好想走

我就快

唔中意就走啦唔好留 越遲越多藉口
ps 我都係

真 求我都唔留 你交接唔到關我9事

裸辭咗兩星期就搵到工 但係依家返咗新工一個星期覺得唔適合自己 想辭但又怕搵唔返

最慘依家場病搞到日日要留係屋企
想搵啲戶外活動都唔得

我試過做一份唔岩自己既工 死頂左4個月 都係頂唔順

咁快走? 你份工好伏?

悶囉 大家都好專心做野 唔會點傾計

唔傾計好正常 有幾多份工開心到愛回家咁

返左兩年 慢慢先習慣同了解返工就係咁撚無聊 放工先係屬於自己

分得開就好, 返多幾年中伏工 真係將工作融入生活, 星期6日都收到電話

呢排好啲 之前返工會喊 發夢返緊工 跟住一醒真係要返工 being an adult sucks

壓力太大定點?

轉左team忙左好多 開始左meditation 同運動一段時間 ，無以前咁抑壓，心態好重要

咁點解半黎都無mm豬

我可能識你

我唔識你哈哈哈

新同事係咪後生女

係啊 我都係後生女

我都係所以頂唔順裸辭了

諗下一步想點之前要聆聽加接受自己 咁就過得開心啲

而家搵到未？

文職來來去去: 會計/admin/物流/倉務
4樣都唔想做😂😂

真
唔做文職又唔知做咩

就係內分泌失調要食藥...

加油呀各位
我19年年中裸辭左
番左新工 唔岩又quit jor
之後就一直到依加
本來都好頹
但今日都終於收到offer了

各位千奇唔好放棄

你唔係做車房咩

低咁多？應該二三流公司

可以裸辭，即係財政負擔唔大，已經好過好多人

我都係

同步有搵緊工 但無消息

我諗因為有工係手無咩動力搵新工

搵工搵到好灰
冇乜回音

三大畢業左9年

八月辭左職轉新工
點知新工伏到仆街 返左兩星期頂唔順裸辭左
而家又要重新搵工
好擔心要因市就價 又怕有排都搵唔到工
成日都好焦慮
大家係點樣保持好心態

我同你一模一樣
得個19 degree，之前又做西工。

香港返工係咁，試下接受

而家點算 成日心情都好差

大家都加油

做運動 人會開朗啲

工呀 工呀 工呀

有offer了

OFFER 如何?咩FIELD?

工程撚
本身好想走
加上依家奶撚左野更加想走
好有心理包袱
好撚抑壓好辛苦
走左俾人感覺逃避責任
唔走會覺得自己做到傻

你上岸了 其他人加油呀

大家都要加油

好大鑊？

想祼辭創業 做自己想做嘅野
又無從入手 唉

cs admin 呢D係條街是但搵條友黎做都得啦 搶手。。
空姐仲可以做雞tim

好撚想轉工 日日都好焦慮
日日係度CHECK EMAIL , JOBSDB , LINKEDIN........
搵極都無新openings 報左又無回音
好辛苦

屌 搵唔撚到工
份工唔比請事假
諗緊proba前走 定挨埋新年

唔裸辭點移民

我請事假要提早兩星期

因為武肺仲扣左人工
日日ot 就嚟頂唔順

移民個班？

日日都係傾搵工

proba前走啦

日日o 真係要快d辭唔會頂得耐

我提早三星期都比佢話

西公司

咩post?

hi，行家，恭喜你逆市下都有offer
我都搵緊工，好想轉下環境，成間公司太壓抑，自己嘅cat做到悶晒。
我都要加油!!!

完左單PROJECT比公司炒, 下年3月去英國, 依家唔想再搵, 得閒接下FREELANCE吊住命仔, 日日係屋企HEA, 但好似仲忙過返工....

航空
被裁邊緣

多謝你呀，你都加油，慢慢搵，會搵到新環境既！
希望番新工唔好有咩差池，話晒都咁耐無番工
有啲淆底

Same, 每日都唔想起身，好怕返工，好大壓力

忙都好過亂諗嘢

又要番工

Same same 我聽日last

我1月到6月都好似你咁
hea到懷疑人生
跟住揾到工
返工返到更懷疑人生

仲有幾日last

好想搵到心儀的工作

同意
今年5月4公司cut人，比人炒咗
Hea咗兩個月
7月6開工到依加
已經不斷懷疑人生
究竟為咩做工程依行

我又係工程
每日10-12個鐘 返6-7日
完全唔知為乜
而且工作上有好多野 都係自己控制唔到 好重無力感 覺得自己無天份做呢行

大把時間plan下去到果邊點行

咁又無咩亂諗 返左咁多年工 當休息下

都仲諗緊應該點樣決定邊個城市落腳

前線呀
Cs經驗只值14k

Linkedin勁多保險狗inbox
懷疑自己係咪都要join佢地

無力感真係愈做愈懷疑自己

日日起身都唔想返

勁想走

辭撚咗，都唔知幾時先搵到下一份，但真係頂唔撚順份工個性質同workload

無限輪迴

有兩份offer
諗緊take邊份

舊年10月到而家，佛系搵工
起身睇書打機學炒股
出年去英國

好撚想走
搵到offer兩次都要減人工冇走
日日一開電腦做野就想死
到底幾時先搵到工走

如果未有工開 咪去試下囉

而家走一係平手走架啦
要減人工都唔出奇

有錢係唔同

我放工諗聽日再要返工想死
放假諗又要返工想死

無錢
不過無工番少出街洗費少
去英國就當去6年wh

其實我都係
好撚sad
身邊冇乜人明
自己算中高層 正常覺得人工高福利好
冇人知日日有幾痛苦有幾想死

平手都輸冇左大半個b仔

同你一樣

前幾日辭撚左，BNO撚準備去英國，其實都hea左成年，本來諗住忍到年尾拎埋double pay同bonus，忍唔到辭撚左，老細即刻俾好多野我做

btw 25k準時收工無野做都覺得好低人工，樓上見到10幾k個D真係好慘

一樣
但同你唔同既係
冇睇書有打下機冇炒股
唔會去到英國

30歲裸辭會唔會大壓力？26歲都覺大壓力，覺得留低浪費時間

屌上一間藍到癲 我又黃得好出面 都擺明局我走做好多小動作 走左又揾唔返同行工 有幾間in完又話想請但下年年頭先返 唉屌你老母

無工番先發現啲時間好唔夠用
一次過睇番哂以前無時間睇嘅嘢，學番以前想學又無時間學嘅嘢

想學下煮野又的唔起心肝

一樣 已經頹到唔想搵工咁

喺香港自己一個住反而唔想煮，但真係過英國嘅話就要自己煮了

但做到呢個位 唔係知自己啱做先會做架咩

做咩 reject

好enjoy 煮嘢食
行大大間超市

2021就得,2020不了

我去超市通常都係買雪糕食

就黎比人炒 轉去做狗

識人做空少轉做整餅，但成個package衰過做老麥七仔

[member]好折磨 工作生活咩都唔如意 想喊 搵份工都唔得 唉屌[/member]

6月裸辭到而家
希望大家都快啲有offer

9月中裸辭左
失緊業

ching讀咗幾多書

mphil了？

即係cafe?

生活費點搞

有積蓄既 而家仲要比4k家用

見著銀行愈來愈少錢 好無安全感

有 大把覺得環境冇變

[/member]

保住份工先啦

有無人想裸辭自摺一排？

你就好啦....我都想希返少少錢去外國

我都想走，諗起返工就好煩，但又其他又未有消息。。。

唔好想，去做

冇錢

我諗呢位巴打唔小心做咗伏工

裸辭左三個禮拜
日日係屋企發臭 好撚悶
好想返工

on9
有工返個陣你咪又係屌

而家請得有幾多好

想做返自己想做既工

前幾日有個post
成班連登仔先話完全唔覺經濟差

好想走，不過差一個月捱夠一年，喪send cv都冇回音

我覺得好撚鑊, 但係其他同事就話好小事

跑唔到數走?

好想裸辭，同同事做得唔開心

其實而家辭職去移民重好啦

同意...

搵到工未

要睇下家庭壓力大唔大

我覺得襯未太大負擔就搵一份岩心水。。如果之後有家庭壓力就收得皮

番pt 儲錢

[member而家嗰份唔好走住[/member]

我都頂唔順裸辭咗
求圍爐

4月辭左
6月中搵到 返左3個月 未過試用覺得唔適合又辭左
黎緊10月中 返新工

4月裸辭左 6月搵到工 9月又裸辭左 10月中返新工 仲要加左人工

番左三個月果份有冇寫cv?

有阿
直接同見工個位講，工作追求理念不一

sales唔係賣嘢咁做啲咩

每個禮拜放1-2日無薪假，人工極低但責任大，而且你放無薪假個客唔會知，全世界照搵你，最後忍唔住裸辭咗，返埋下個月中希望可以休養下